聽說有人說包圍匯豐金庫

星期六示威，聽說有人打算包圍九龍灣匯豐金庫

對香港金融中心運作有無影響呢？

get killed stupid ass

咪岸尻

612 721 811

823 人鏈

—————823 23:59死線————

824 朝早7點機場

824 晏晝1點觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 請為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

on 9?

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係揸車/搭車遊覽東涌令交通擠塞，癱瘓機場交通，唔係行入機場入面
空管主任返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇